林鄭月娥：澳門得三個關口 亦無封關 唔應該拎香港比較

記者問佢
覺唔覺得澳門政府做得好過佢

識唔識咩叫封關

佢話包機接埋澳門居民

佢係不斷扭曲個意思

由 DAY 1 開始

用香港人錢貼澳門

言下之意即係澳門都需要佢幫手

佢答咩

澳門已封關,林奠on99

澳門要醫生證明無病先入得境佢又唔講

標題就係佢嘅答案

封左乜

澳門三個可以重點檢查
香港十鳩幾個點搵人手資源逐個逐個檢查

而家咪一樣封剩三個囉
你訓醒未呀

點解咁多人以為澳門係封左關...
澳門做得好係佢會派警察去找D 湖北人出黎, 有警惕作用.

幾時有封過

夜晚12點到6點

唔係以為真係用木條,鎚仔,釘封關呀?

但係實彈射殺市民就可以同美國比較

個柒婆連語言偽術都唔識，應該答澳門人口只有60餘萬，而香港人口高達740萬，香港發現既肺炎個案比例遠比澳門政府為低

好心折佢搵689補下習啦

你......柒夠未？
知唔知咩叫封關？

澳門造數易過香港好多，若持非澳門身份証病人可車回珠海，重快過去澳門醫院

澳門用行政手段封關
不過都要睇返入境人數先知其實有冇效

就咁睇點都好過柒婆，得頭一兩日跌，而家幾千人檢疫，檢條撚咩

澳門封剩一個關。

唔睇人口比例 香港人口係澳門10倍
公務員都多一大截啦

唔同記者 專家喺唔同場合都解釋過封關嘅意思比佢聽 好明顯佢係扭曲緊

咪係，奇撚怪。

乜呢啲野衛生署冇做？
開喇叭叫廢老番屋企呢啲咁大陸既做法竟然有人支持？

澳門又全民派錢又派口罩喎

澳街好多舖都關咗賭場都關埋，成條街都無咩人行，出街食飯包場咁濟。

啱
澳門 係 特別行政區
香港 係 國家
根本無得比

澳門夠唔夠香港多飛機呀

封關呀 on 9

上網諗住查吓澳門入境數字，屌佢老味二月入境數字三月先出到on99 ，得篇新聞講話2月8號澳門total 入境人數係22000左右 同香港而加差唔多，仲有硬食啲內地僱員，封關方面的確算唔上好。不過其他嘢屌打咁解

拱北 橫琴 外港碼頭 機場 港豬澳
5個喎 唔係咩

會唔會以為自己咁係好打得？

澳門一早呼籲全民戴口罩
規定乘搭公共交通工具必須戴口罩

除咗賭場
係連酒吧、戲院、公園等都關埋
呼籲全澳市民如非必要切勿外出
以免「害己害人」

市面情況冷清：

人哋澳門有賭場又唔見你起賭場！！！